胡適:不要因為有配著偉人照片，就隨便相信網路上流傳的名言佳句。

諗起我輕輕的來

林肯講㗎

有幸當年係巴哈睇哂成個post
而家已經消失左

好耐冇睇過

好似無人明我想講咩

認同